135蚊放2張22/12 14:30 水行俠戲飛

未瞓醒買錯戲飛
一張成人一張學生
UA ISQUARE
想睇嘅留tg 啦

利申： 邊邊位同近銀幕

150 fast trade

Ok

Tg?